有無食過有款零食有玩具同橡皮糖

有隻零食係盒裝
入面有隻細細隻嘅超人玩具同1包糖仔
有無人知？
好想揾返

有冇多啲啲details

起士多舖頭買
好似係5蚊雞左右一盒
我記得好耐之前睇Anson d片見返佢一次 但我揾唔返條片

係咁嘅樣!!!!!

日本野？

我之前見過利東邨街市零食舖有

咁好 太感激你了

利申:一年前左右經過見到

巴打住邊區
我諗舊零食舖都有掛

元朗

我下次經過元朗幫下眼先

好啊 唔該你

如果唔係的話就要走到落南區買
車程來回都四個鐘

連登有愛

細個都會喺士多買
好懷念

細個起元朗間士多買
衣加去都無晒 真係時不與我
新界去南區真係...

冇咩事都唔會走過去

係啊 btw真係唔該晒你

冇問題啦